長文慎入

練大隻 條女上去佢到同佢一齊上去 睇條友感唔感亂黎 唔好咁怕事 你再咁擔心法 解決唔到件事一樣無用

禁錯制 求刪post q.q

q.q